摩帥再批曼城：我絕不會贏波後瘋狂慶祝

上週末，曼城打吡大戰之後，曼聯和曼城發生了大規模衝突。如今摩連奴再一次談到了當時的衝突事件，他繼續堅稱，曼城不該在贏波後那麼瘋狂的慶祝。

摩連奴表示：「第二天，這個地方就很正常了（奧脫福客隊更衣室），我很喜歡它。當贏波和很開心的時候，我可不喜歡把滿世界都搞的亂哄哄的。當你輸波後，我也不喜歡傷心地。我喜歡平和的情緒。本週三對陣般尼茅夫很困難，但我們很好的應對了。現在我們已經恢復正常。」

本週末，盧卡古攻破般尼茅夫大門後，並沒有過多的慶祝。對此摩連奴表示：「我也沒有慶祝，我會控制自己的情緒，我沒有對攝像機和球迷進行慶祝。」

上週末曼城打吡後，摩連奴不滿曼城瘋狂的慶祝，和對方發生了衝突，雙方最終有30人捲入衝突，哥迪奧拿助教阿迪達眼睛附近被打出血，摩連奴本人也被潑了一身水和牛奶。此事已經引起了英足總的注意，他們已經要求曼城和曼聯對此作出解釋。事後，哥迪奧拿談及此事時表示，他可以向曼聯道歉，但絕對不向摩帥道歉。

唔通魔性作崇

咁可想而知曼城班友有幾瘋狂啦

yes應該入放煙花

贏波唔慶祝唔通留返拜你山先慶祝咩

想學英文

4:0係主場慶祝又唔比
作客贏死敵又唔比
摩佬真係玩晒

你收聲
我唔鍾意你慶祝你就唔可以慶祝

死獌狗

原來咁樣叫做唔好咁興奮慶祝

笑撚死人咩
輸就輸啦
賴咁鬼多嘢！！

支持DADDY

上面啲gif吾系摩狗泥，認錯人

魔性彭拜後遺症=失憶

屌仲黎啊？

屌你老母 邊個果時贏完聯賽 用ppt串鳩其他領隊 教人點拎冠軍呀 平靜？收嗲啦摩狗

佢懺悔了 依家洗心革命
希望大家大人有大量 原諒DADDY啦

教得獌聯 係有魔性既

點解連登咁多二五仔？
個個都對老豆不忠
老豆講咩就跟,反乜撚野？

鏝踢到咁都慶祝

中咗幻術俾人洗腦

係呀，贏波唔撚慶祝得呀，下次幫埋你地曼聯哭波喪啦好冇

Daddy: 唔算瘋狂

腦退化？？

原來淋水淋奶淋鳩對方領隊都無問題

阿迪達比人打到見紅又唔講？死獌狗

有冇daddy投獌後慶祝圖
daddy係咪太耐無爽贏過所以失憶

呢條友真係好多雙重標準

屌佢老母死獌狗 咁都有面係e個po comment

死獌狗輸波成個星期都未平復

屌，我係獌都幫佢唔落 果陣佢帶波圖絕殺獌之後鳩跑全場班小學雞係咪唔記得左

響更衣室都唔可以慶祝？你都搭搭地既

今年唔准BOOK巴士慶祝奪冠

意思想講曼城打比仲要頭2名球隊，踢出黎一d都唔精彩，仲要係咁多失誤下，曼聯得最後伊巴帶頭個下叫有組織。曼城就有組織但今場唔知做咩埋門差到無做月 咁就係英超大戰？西甲打比好睇好多

作客米堡贏跳住慶祝

鏝踢到咁都慶祝 你指呢個野既意思係上面段野?
以後打比大戰踢得唔好但贏左係咪應該喊?

係咪作客死敵拎3分都唔比慶祝？

唔值得囉，鏝都唔係最佳狀態反而覺得沉沉地同埋洗唔洗角球旗戰術呀，見到都嬲 可能落雪+作客影響啦兩隊都唔係最好表現

之前話唔尊重都算，咁樣講就柒啦

唔係話唔值贏，贏得好合理獌表現更加差

聖誕快車啊 大佬

期待下一戰不過到時4月希望唔會車尾燈都見唔到，如果到時績分咬近DD就好睇

Why not both

廢就廢啦咁多爹